【雲加放大假】阿仙奴16-17球迷吹水區 XLVI

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

雲加不要停賽

好多有錢son

雲加仆街死 24-1-2017

屌你牙反雲狗甘黑心

雲加死左你安樂咩

Feel 到𣆤狗見禾地講埋d窮閪煩惱得啖笑 所以先一直唔上水 屌女好過

Daniel G.
‏@guba1a

@hecairns Xhaka = Albanian Allen

Arteta 12-13

好掛住阿記😣

茅達哥開台 你叫毒撚典過日子
皇天擊殺Backup佬

前隊長

嘩 屌班泡狗惡撚到

唔g迪達子會唔會係哥狗到學壞手勢

玩csgo 叫我 睇書先

咁都係快d call佢返黎同保sir學野

回家吧 曼聯向基沙文承諾：7號是你的！

保SIR都係地主

等睇決賽又獨食又射失十二碼俾廢老亂棍打死

走啦曼狗

依家曼聯就黎使錢多過曼城

唔係已經多過啦咩

睇書 睇書 睇住你輸

不過曼聯唔放人點樣可以買基沙文
馬斯亞個agent又係麻煩友
廢老同mk恩個agent又係麻煩友

字字珠機

wfc

有咩想講呀菇仔

好囉

賣rashford lor

買唔買阿仙奴都係前4

出左bonus

Pablo ‏@AFCAMDEN 15h15 hours ago

Our decision not to appeal Xhaka's first red card even more bemusing now. Four games... going to miss him v Chelsea especially.

又可以屌多d女了

留定名睇bennancer都得了

呢到好多人生然家

U

即刻買部dyson 吸塵機先

U 是買樓聯盟成員了

爺爺好似話jeff會向中間發展，應該會用jeff先

條老坑夠話過100 分係要踢中場中啦

佢話ox係新謝四
咁爺爺都真係用過佢踢中場好多次

雲蛇9up唔信得過牙

algeria

Ox踢中間定球王踢中間好

Why not both

啱啱識左條女,但佢係咁已讀不回,可以點

molamola

已讀不回番佢

i know that feel....
算啦女死女還在,下個更可愛
做男人有骨氣d

講女食撚屎

按狗返緊咩工

未試過比女已讀不回

因為未同女wtsapp過

晉左級喇好似

我講中場中呀屌
姐夫唔踢翼都係踢攻中啦

收皮啦你

當佢diaby咁用得唔得呀=_=
cazorla咪又係翼同攻中變中中=_=

依家興攻中擺cm位啊
雖然前提係踢433

好似仲係首名

me too

你估雲加係哥迪奧拿咩
就算佢踢433都睇死個兩隻假中場中冇咁高work rate啦

無女

加納6分
埃及4分
馬里1分
仲有場未踢

咩系女牙

非洲足協又想迫害雲加

自己又想繼續試下

冇計
日日keep 住傾幾句，睇下佢對咩有興趣
咪果方面king 多d 囉

偽毒食撚屎

點睇cazorla先

你試無問題,但唔好太大期望啦
係咁藍tick你wo,你都知咩事啦

agger

試試佢囉

出到先講

普子經驗之談

講女去感情台啦

cow女王

情場騙子 普蛇教路 你要聽！

19000 真係買米 8

我唔要啊

49000

金錢足球真係大撚哂
冇歐聯都伊巴 普巴 米希 基沙文

吹大咗
有冇佢都係要同般尼鬥到最後靠球證幫手

阿狗 post 人豬之後第 2 隻

米八去獌我咩都得

理撚得你死咩

躝反曼Po啦

jeff還jeff
cazorla還cazorla
扭得兩下既後生仔邊會肯同你齊齊逼
你諗下如果iwobi初初踢個陣係踢中場中會發生咩事

有伊巴 普巴 米希 基沙文咪又係冇歐聯

Elneny on Arsenal: "I adapted so quickly because I felt straight away it was like a whole big family. They embrace you. They bring you in."

Elneny on Arsenal: "When people love you, you enjoy being there. That's why when I leave, even on holiday or with Egypt, I miss it."

Elneny: "I want to be a legend at this club. I have my own personality, my own character. I want to be different to anyone gone before."

唔睇好

時間問題姐
金錢足球到最後根本實掂

叫你呀死獌狗

同沙加學下咩叫向前長傳

幾 M 囄講好洗好用

係唔g佢肯唔肯一直都係咁je

作客軌冇左 xhaka 長炮點打反擊

Ryo 蛇教禾架

唔使問阿貴
一定係好似曼城個場咁係咁俾返個波人
邊有反擊好講

撳住車打咪吾使反擊

死返去火雞喇棄將

有藍斯
不過唔洗反擊
輕鬆屌打佢哋啦

依家iwobi防守積極左，搵佢打中中咪掂囉

踢433應該可以咁玩

你同佢定啦，大面成日晒女架啦，上次先話上大陸鳩流有條囡冧佢

我廠都係最擅長鳩猜

中中有球王藍斯啦

貢mochi
又一條死偽毒

alexis lucas chamberlain
iwobi ozil
ramsey
monreal kos mus bellerin
cech

對車既話，覺得用山狗打正前會好過用神鋒，硬係覺得神鋒會比人完封

中門大開

夠膽甘出豬撚硬

真毒 a0

g佬打轟一向最柒

車仔弱點係高空波啵

yes,對面3隊會比阿狗搞到好似中門大開咁

繼續踢禁區外鳩猜足球 俾人反擊又456了

Alexis ST 禾 RW 組合

this 陣個結果一定係鳩猜小勝1:0

我地有cg

lescott

間諜露出本性

軌防守宜家冇咩弱點

講啦老味

養兵千日 用兵一時

計劃通

犬衝電欺

去咗新特蘭

知咩樹了

岩岩國家隊出左局
應該返緊黎

屌你老母
禾刀吾g幾多年冇識過女了

覺得佢爭頂幾勁

我禾對軌有加成

毒b

俾狗屌

佢真係踢中場中喎

都要出到先得

都唔知肯出返黎未

對軌兩翼防守好緊要
出 iwobi 既話

Back in training la

拎完咖啡機就唔返工

dllm 今次bonus好少牙
上年成日掛住上黎9up

咁要睇阿狗點樣拉到佢出黎派膠啦

Sam ‏@samuelJayC
Sunderland now have Moyes, Lescott, Anichebe, Pienaar & Rodwell... @Everton

Phil McNulty ‏@philmcnulty
David Moyes certainly getting the old band back together at Sunderland. Rodwell, Anichebe, Pienaar & now Lescott. The class of 2009.

耶子好鐘意買舊將

布狗

u do 緊乜

g

神鋒應該會自動用個屎忽貼住佢，唔會拉到佢出黎

Robert Pires on Alexis Sanchez's last-minute panenka winner: "It was impressive. Alexis doesn’t know what the pressure is"

Pires: "Arsenal weren’t winning by a 3 or 4 goal difference. It was 1-1. You have to have a lot of balls to take penalties like Alexis does"

Pires: "I hope he renews his contract because he is a wonderful player. Alexis is the engine of the car. I hope he stays forever."

屎忽撞棍

今季佢借人都借舊將j朗

德國《慕尼黑日報》爆料，拜仁慕尼黑中場硬漢維達爾上仗德甲對弗賴堡受傷，退下火線之後，證實肋骨受傷，估計需要抖2至3星期，可能缺陣下月中歐聯16強首回合主場對阿仙奴

啱啱個 frd 同我話佢 bonus 9 個月糧
屌明明佢 hea 過我

有分別咩

2至3星期
等睇對阿狗即刻復出

得返沙比個老嘢,雲加又然

屌埋你個frd

迷普隻狗

我廠典刀然

岩牙

【體育】雲加縱橫英超20年，不要看其常穿著整齊西裝，一副斯文教授的模樣，在場邊動口兼動手的案例不少，又何止周日推第4球證安東尼泰萊一單，就讓大家回顧一下這位阿仙奴老帥昔日的動氣實錄。 撰文：盧卡東尼

1. 雲加 vs 祖爾（2006年）
簡評：這場在酋長球場上演的北倫敦打吡，雲加不滿熱刺前鋒羅比堅尼入球前，己隊已有兩名球員受傷倒地，卻沒有吹罰，因此與球證投訴，也激發他與祖爾之間出現口角，並且差點頭撼頭，幸有第4球證在中間阻隔，兩人沒有發生進一步「講手」場面，事後也沒有被秋後算帳。
相關片段：

2. 雲加 vs 柏祖（2006年）
簡評：相比祖爾，雲加對當時執教韋斯咸的柏祖便沒有這麼客氣。這場在烏普頓公園上演的英超比賽，主隊完場前兩分鐘由希活打破僵局致勝，柏祖當時在場邊慶祝過激，引起雲加不滿，兩人繼而出現口角，教授更用手將對方推開，並準備衝前再理論，同樣由第4球證隔開及好言相勸後，才恢復冷靜。事後，教授遭英足總罰款，柏祖卻沒有。
相關片段：

3. 雲加 vs 膠樽（2009年）
簡評：這場在奧脫福上演的聯賽，對手不是費格遜，而是膠樽。當尹佩斯的入球被判越位後，雲加非常憤怒，怒踢在草地上的膠樽洩忿，在膠樽飛起不久後，便被球證甸恩趕上看台，及後他站在看台上被一群曼聯球迷包圍的情形，堪稱經典。足總賽後不但沒有處分他，還向他道歉，皆因當日看台上沒有空出的座位，要雲加全程罰企。
相關片段：

4. 雲加 vs 杜格利殊（2011年）
簡評：這場對利物浦的比賽，雲加在比賽尾段與杜格利殊起爭執，但兩人只是動口，沒有動手。事緣紅軍博得12碼，雲加不滿，與杜Sir怒目相對，兩人均攤開雙手，但後者看來比較激氣，叫教授閉嘴。兩人事後都沒有受罰。
相關片段：

5. 雲加 vs 摩連奴（2014年）
簡評：這一幕大家都不會忘記，2014/15球季在史丹福橋的賽事。雲加不滿加利卡希爾侵犯阿歷斯山齊士，向場邊的摩連奴發難，雙手推開這位死對頭，而且十分進取，一副已準備好「開拖」的格局，英足總最後網開一面，沒有對兩人採取紀律行動。
相關片段：

其實點解你哋係咁反和比
20歲仔踢到咁已經好好啦

非洲人

29號踢FA CUP
1號踢英超
4號踢車

班廢青係咁架啦，咩人都反

格衰

其實係既 主要其他幾隊爭冠隊都是好高身價(除左利 所以葡萄

反條煩膠會然姐

因為連登個個on9 je

bb

Zelalem has completed his medical at the Eerste Divisie side and both clubs have agreed on the terms of his short-term loan. (De Telegraaf)

橙,kamara都隨時有得借去twente

宜家真係好難爭上位，連後備個堆都都唔錯

都唔使淪落到踢荷乙gua

英超太有錢 競爭大機會少

睇下廚餘kane就知禾廠青訓有幾勁

渣ga

Aston Villa boss Steve Bruce is keen on loaning Arsenal striker Chuba Akpom. (Source: Daily Mail) #AVFC #AFC

邊位roy 一重生就殺me

真窮毒留名

+1

+2

未知...
應該係2/3場
第3場係對軌

前阿仙奴守將迪佐奴出言維護格列沙加，認為他不值得在鬥般尼的比賽拿紅牌。

吾怪得之系豬腦

lm

「怎麼可能因為沙加的表現便叫他離開阿仙奴？雖然他領紅，但幸好球隊最終拿了3分，這才是最重要。讓我告訴你，格列沙加穿上阿仙奴球衣之後便努力比賽，他有滿腔熱血，讓他學習如何控制比賽吧。」

阿仙奴剋星馬克-甸恩

最近一次，就是上個賽季英超首回合車路士2-0戰勝阿仙奴的比賽，馬克-甸恩完全無視了哥斯達對哥斯尼的兩連掌摑加撞倒的惡意犯規，卻把為隊友出頭的基比爾包列斯達罰下。賽後，超過十萬阿仙奴球迷投訴到英國政府，要求停賽馬克甸恩。

有冇條老野刀系豬架啦

無錯

條廢老然到軌我跳海牙

屌諗住自己大掃除
仆街原來勁撚多野抺同洗
俾錢講鐘點做算

叫你條女做

過年前鐘點好似好貴
而且聽講又唔做呢樣又唔做個樣

Fifa咁都唔當入

俾位佢入主咩

家姐有個相熟既
80 蚊一個鐘乜都做

$150/hr

緊係請人做

Yes，俾幾舊水慳好多力水

睇得外國av多咩

又食又拎

多仔又簽新仔
玩幻幻仲勁過雲加

成班淨係識諗女

hi垃圾

你走到未

真係格衰

人工高,其他唔想比

窮撚留名

比比鳥打csgo 好勁

敵助奴
瑞士糖孖寶

練下鏟波啦

冇用 有時冇波佢都落鏟

比你燈到變on9

收皮喇 佢不知幾撚勁

我打winning 就係咁😈

雲加來緊得閒，
只要你同佢講有方法過到歐聯16強，
佢唔收錢咩都肯做

d朋友打pro club一甩波充後鏟人

me 都係亂剷

Granit Xhaka has been interviewed by police after being accused of racially abusing a member of staff at Heathrow airport. (@TeleFootball)

A witness claimed Xhaka racially abused a member of staff in German, at which point airport security and police were called.

A police statement says: "He was not arrested. He voluntarily attended a west London police station where he was interviewed under caution."

沙卡

Met Police: "Officers spoke with a man in his 20s. He was not arrested. He voluntarily attended a police station where he was interviewed."

Xhaka is alleged to have called a staff member a "f***ing white bitch" and was overheard by another member of staff. [Independent] #afc

Sol Campbell on Sanchez extension: "There are a lot of things behind the scenes. It’s all about cutting a deal & sometimes compromising."

Campbell: "It could be him compromising, it could be the club, who knows? But I think everyone is out there to get the deal done."

Robert Pires: "I asked Alexis last week about his [contract] renewal. He told me that he didn’t know. (Source: La Tercera)

Robert Pires: "He doesn’t know what is going to happen, he just wants to play and enjoy it. We want Alexis to stay." (Source: La Tercera)

Racial abuse
Fa 會罰好重

me咩都唔識

但唔係場內發生...
會唔會罰

Theo Walcott on Thierry Henry, Gareth Bale and Wayne Rooney

都好啲
唔係 minimum 5 match ban
呢啲野咁 sensitive football 好忌

上次佢10定15分鐘紅牌

場外都會罰

好波
4場+5場停賽
分期執行

悠長假期

Xhaka

見到xhaka咁令仔就嬲唔落了
希望大家比次機會佢

新年放大假

今次真係留力踢歐聯

5線普入5球

專蝦弱隊

右腳仲廢過奧燒

沙加涉嫌種族歧視而被倫敦警方邀請問話
早前沙加疑於希思路機場對一名工作人員說『Fucking White Bitch』,因此警方開始介入調查事件,並對沙加進行問話

淋病柒出國際

坐埋監

我懷疑係藍屍為咗個正選位報串

各位手足早抖了

屌 k6開頭咪又係拎紅 no fear

都幾撚醒
呢到停幾場 個到又停幾場
提早放大假 又有人工袋

靚仔多計

感覺上有分別 沙加似係臭格加唔會改果種 成粒定時炸彈咁

再傷多一件真係要用廢翼打中場

前排傳過下個西班牙left back叫咩名??

呢句野有咩問題

失蹤人口辛洛高

雲加究竟停幾耐

臭燒扮大牌吾出席

渣機牙on9

年廿八 返工

渣機搵贊仔咪得，遲啲刀走啦

Ozil走硬了

咩邏輯黎

屌奶星，球星台講「點球之爭」

同平時d人鬧黑鬼同一道理
但你話係咪好侮辱性呢?又唔係既 佢自己都係白人

你食屎咪得，你都係一舊屎啦

黑鬼自己圍內都nigga咁叫黎叫去，唔通又歧視咩 context同受眾都唔同唔可以一概而論

留意到球玉坐中間 有咩暗示

矛人知？

唔洗返工呀

返到年三十

Mesut Özil has been in Gothenburg, Sweden this week for reasons unknown. #afc

Samuel Kälebo (#afc fan in Sweden): "I saw his earrings, those black studs, and heard him speak German. Then just threw myself over him!"

冚家剷

Xhaka's family, including a close cousin from Albania, are expected to arrive in London tomorrow as a show of support. [Goal] #afc

Granit Xhaka denies all wrongdoing, instead insisting he was provoked & media reports quoting alleged racial comments are "not true". [Goal]

好正常牙 除左麻甩行業多數工都返到年三十

me2

好痛苦

學校係黃竹坑但今日要去沙田行路

人工又加得少少，唔想做人了

想做拖鞋狗了

本身四皮 加一千你一定唔覺多

Gun

4皮果個係猁街手足牙

貢你幾多牙

原來5皮

吓點止呢個數呀

警犬巴打？

應該係大白沙中學

中學啊ching

中學雞

返埋年廿九先放屌你老母

食屎 我地年三十

港島巴打

陳白沙

年三十+1

年三十+1

收四半

冇得早放

沙加買黎食紅牌

月入1皮咋

戴安全眼鏡=iwobi

域總又撚窮人

正選最垃圾果個先係

me 先係窮撚呀

第時VTC畢業年薪過百萬跟U搵食牙

走唔走堂好 想睇亞冠

炒股收租你都賺唔少啦清

系廁所到睇？

今晚傑志

難以置信

炒股豬到甩褲牙

Pm迷普有內幕消息

渣住十幾萬倉底貨
有排都返唔到家鄉

On9,緊係跟ryo蛇買波啦

iwobi黎嫁

yes

懂球帝呢個名真係好好笑

支那味

還我血汁錢

禾都無哂樓 就jump

前年已經洗手 成日聽人講等返家鄉

Enjoyed shooting a special clip with one of my best bros. Guess who! 😜😉 Stay tuned.. #ComingSoon #WhatDrivesMesut @mbfussball

OZIl 唔去食團年飯, 唔知係咪因為去拍廣告

有無攪錯你跟RYO蛇都輸?你點買架
禾地班手足跟RYO蛇就過肥年啦

個人主義

衰仔黎 團年飯都唔去食

再唔是跟我正手又得 (反手係quote ryo蛇既時候

手足你都無俾料我地, 點跟牙

上次咪万年細波 豹叔掛住吊女睇唔到

茅3-4倍吾巧出料啦

果次隱藏訊息是史第一隊入球

今晚可以再上樓

刨定馬中條孖t過肥年

嗯

路狗有矛心水

The players that got the most red cards at Arsenal:
Vieira: 8
Keown: 6
Tony Adams: 4
Koscielny:4
Sol Campbell: 3

Xhaka will pass them!

一季兩張牌王

佢留到三季嘅話刀幾有信心爬頭

唔係半季就2張咩

在2006年、41歲之年，他成立了自己的地產代理公司，一圓創業夢。他自言是個工作狂，成為老闆之後仍然每天工作12小時，甚至更多。但也非沒有閒情嗜好，巴羅最愛看足球，不久已經成為了阿仙奴的球迷，而且是忠實支持者。

岡比亞總統都係雲加fans 雲加又贏

當住唔會再拎先

發夢啦

唔落場

我自己有心水
但之前俾手足巧準d料要問人拎巧耐茅搵佢

頭3場奠雷拉wp 3x1穩中

租女友過年最貴日薪3000 見親友幫手做家務 律師指「僱傭關係」應受法律保障

新年將至，租女友回家過年又成熱門話題，社交網站上有不少相關帖文，當中不乏女網友「待出租」的帖文，也有一些網站的宣傳廣告，百度的「出租吧」中，出租的價格由100元至3000元不等。

「北京青年報」報道，來自江蘇的陳先生有租女友回家的打算，他指自己雖然剛畢業，但家中已催婚，故選擇在百度貼吧發布徵求女友信息，並開出一日2000元的價格，預計過年期間會租女友3至5日。

陳先生透露，租來的女友需陪他見親友，也要幫忙做點家務。暫時已有10多人聯絡陳先生，不過他還未找到適合的「女友」，「沒什麼具體要求，正常些就行。」也有男士不租女友，反而想把自己出租，劉先生就以每日100元的價格，當「出租男友」，他希望大家過年能過得開心，只要提前溝通好，相信沒有大問題。

除了在社交平台發帖，網上也有不少專營出租男、女友的平台，這些網站提供待租男、女友的簡介、求租論壇，有些網站還設有「租得成」保證。北京青年報記者以顧客身分，向其中一個網站查詢，他被告知，過年期間出租女友的價格為每日1500元，還需負擔女方出租期間的交通費用及開銷等，另外，顧客亦需向專營網站付每日150元作「佣金」。

該網站的客戶服務員又表示，主要根據顧客的職業和身高去找，也可以先看照片，出租女友可與客戶同住一室，但不能同牀，可以讓女生「打地舖」，如不小心被家人發現，可以退還一半款項，又指他們介紹的都是熟手，很會哄老人家，察言觀色。

對於出租男、女友的行為，網友反應兩極，有人認為這是欺騙父母的不道德行為，也有人覺得這是白色謊言，令父母開心也是孝順。北京京都律師事務所的律師常莎認為，「租人」實質上是一種僱傭關係，在不違法的強制性或禁止性規定，且內容符合公序良俗的情況下，租人合同應受法律保護，出租平台亦應做好中介服務角色，在承擔用戶身分審查、個人信息保護、發現非法行為及時阻止等三方面做好監管。

過肥年牙ching，FM TG谷些牙ok？

刀話頭3場奠雷拉wp 3x1穩中

Yes

巧拉，陣間入100蚊

你買p 3x1最穩

等睇 3甲不入

岩岩用左狗會淨低果20蚊買住先

ryo蛇

跟佐

做妓死全家

Arsene Wenger has been charged for misconduct following Arsenal’s game against Burnley on Sunday [22 January 2017].

It is alleged that in or around the 92nd minute, he used abusive and/or insulting words towards the fourth official. It is further alleged that following his dismissal from the technical area, his behaviour in remaining in the tunnel area and making physical contact with the fourth official amounted to improper conduct.

He has until 6pm on 26 January 2017 to respond to the charge.

狗會Ac得17蚊

ALL IN 佐, G佐就新年無錢出街, 有人拍門都唔敢開門

Ryo 蛇

過份解讀

魔性膨拜 爽啊

急call kim叔回歸

我同左老豆講

唔識呢個人

有bennancer已經足夠

生日行大運

豹叔日日行大運

咪撚燈啦屌你老味

冇雲加果幾場贏晒會否反雲出晒黎

証明雲加平時教得好，賽前指示清晰
輸波就jaded發揮唔好，無佐雲加臨場指揮

雲加典刀然

迷雲

janssen borja

英超害左佢地

收嗲啦

Vincent Janssen at Tottenham: 23 games, 0 goals from open play.

Yaya Sanogo at Arsenal: 19 games, 1 goal from open play.

食左個好重味既鹹魚叉燒炒飯

大波妹LG有咩問題

lg 骨灰老母比狗屌囉

人生然家
下次試下腐乳炒蛋飯啦

沙田有咩好食？

邊類 邊頭

波台痴線佬

譚

小弟係終極長期阿粉，但真心覺得基奧凸係廢閪（唔好同我講佢有入波仲時有佳作。仆街，入波係前鋒嘅職責，幫球隊贏波係球員嘅任務，作為列強第一前鋒每季入球起碼都20+，唔係佢一季20+就好似做咗足球先生咁）睇見佢miss之後露出好失望表情就作嘔，我真係好想講你唔撚係覺得自己會射得入掛。我係奧斯爾嘅話，諗起要傳波比呢啲廢柴真係事寧願自己起腳，難怪奧斯爾有時踢到冇哂表情

食緊 tam la

有花生食

淚b funson

呢2季俾雲加提過都無咩CHOK樣了, 佢上季入佐24球啦, 進步都唔少

宜家半季唔係出足都入佐10球,仲要係OZIL呢季都供應又少佐, 雖然佢唔算係好勁, 會MISS D 門前CHANCE波, 但呢2季佢都OK啦

派最低級既迷基都輕鬆ko佢啦，唔洗三巨頭出手

今季佢仲要係最尾入關鍵波

笑死

今季唔反了

OG 今晚會唔會去睇

豹叔原來係最低級

潮庭飲茶

小妹係終極長期阿粉，但真心覺得施治係廢閪（唔好同我講佢有clean sheet仲時有佳作。仆街，clean shert係龍門嘅職責，幫球隊贏波係球員嘅任務，作為列強第一龍門每季起碼都20+ clean sheet，唔係佢一季20+就好似拎左金手套咁）睇見佢救唔到12碼之後露出好失望表情就作嘔，我真係好想講你唔撚係覺得自己會救得到掛。我係薩卡嘅話，諗起後面有件咁既廢柴真係寧願自己守，難怪薩卡有時踢到自己申請紅牌走人

我一向反基

又咪垃圾等睇jaded 唔入波

普度入5球
回購啦屌

問左fd子拎飛了

辣殺就咪提了

-Top scorers at the Emirates

1. V Persie 64 (12 pens)
2. Walcott 50
3. Giroud 45 (2 pens)
4. Fabregas 32 (7 pens)
5. Alexis 31 (1 pen)

-Olivier Giroud's 92 goals at Arsenal:

55 left-foot
9 right-foot
28 headers

-#afc late points:

Cazorla So'ton (94')
Koscielny Burnley (93')
Giroud MUFC (89')
Giroud WBA (86')
Giroud B'mouth (92')
Alexis Burnley (98')

-Olivier Giroud in EPL
Arsenal
71 mins per goal

499 mins played
7 Goals scored

3 Assists

反基都輕鬆ko佢

你就辣殺

笑笑算了，自己走出黎認傻西都有

明知依家迷基勢力龐大

快d互屌啦 屌人老母死全家呢d 5少得

查犬

沙田好多蝗

收工未 dllm

燈自己無得收工

乜春 真係好想收工

得罪講句，如果你要話我聽基奧特其實係勁同有作用，咁巴打可以休息下，事實係廢，遲入波代表咩？入關鍵波？唔覺得越遲越關鍵。企喺歐洲助攻王，山神，卡叔等神人身旁，萬箭齊發地助攻仍只有此等數據？可笑。
我係超肉緊阿記所以咁執著前鋒呢環，更可笑係主場top scorers 5個有兩個走咗n年，呢個咁嘅數據都呢出嚟，即係話比人聽我地阿記啲得分手廢

對軌推基佬 梅毒 拖台上去打3前鋒頂波
奧燒山狗不停斬就算了

老老實實，我咁多年都覺得雲格根本無重點話比球員知要留意敵方球員d乜，例如盤扭習慣12碼邊個射射邊邊個類資料。

間諜就不了

小妹係終極長期阿粉，但真心覺得奧燒係廢閪（唔好同我講佢係歐洲助攻王同時有佳作。仆街，助攻係攻中嘅職責，幫球隊贏波係球員嘅任務，作為列強第一攻中每季起碼都20+ 助攻，唔係佢一季20+就好似拎左金球獎咁）睇見佢傳失波之後露出好失望表情就作嘔，我真係好想講你唔撚係覺得自己會傳得到掛。我係基奧特嘅話，諗起後面有件咁既廢柴真係寧願自己傳，難怪基奧特有時踢到自己申請紅牌走人

cazorla入fa cup決賽罰波個次，佢話雲加同佢講麥基哥(好似係佢)左邊特別弱，叫佢罰波射佢左邊

我從來唔覺得佢勁, 只係覺得佢未去到廢呢種程度
今季無卡叔好耐啦, 阿歐洲助攻王仲要係助攻基奧特先有助攻, 仲要基奧特係呢排先有返正選打

痴撚線
雲加

屌你老味收嗲啦屎狗

智慧表現

同埋我一直反基

兜乜撚
而家生日大晒牙

有雲加有入球

雲格是英超茶餐廳的熟客，餐牌都不用望，還未坐下就叫道：「麻煩一個四號餐，啡走！」旁邊的普捷天奴奇道：「你又吃四號餐，不會悶嗎？」雲格擺出懶理他的樣子，回應道：「我昨晚也是叫了四號。」

雲格：「唔該，四號！」

高路普大力拍向雲格，哈哈大笑道：「你兩個別鬥嘴吧，昨晚過得開心嗎？我就爽了，快上快落，連眼鏡都跌爛，充滿激情。我今早起身時，腰骨還有點痛。」

「後生仔！」雲格像智者般道：「只知快，不懂享受，果然是年輕人。別說我不教你，你次次都那麼快，很難捱到季尾。」高路普挺起胸膛道：「年輕就是我的本錢！」

雲格道：「憑我多年經驗，我擅於掌握時機，每次我都用盡每分每秒，到八十甚至九十分鐘才嘿嘿。」旁邊的摩連奴說：「我懂你的玩法，張智霖都說過，就是圍住搓來搓去都不入去。」

雲格沒有說謊，他的阿仙奴是今季英超80分鐘後入球能力最強的球隊。

作為阿粉其實堅心痛，因為好多阿粉已經對於前鋒嘅不濟變為習慣同平常事，究竟大家係咪已經忘記咗阿記係曾經擁有亨利呢啲傳奇射手，所以求其有個用腳踢波嘅前鋒已經覺得唔廢就算

雞旦與高牆我永遠企係高牆個面啊

有冇ching改個雲加版出黎

雲格沒有說謊，他的阿仙奴是今季英超80分鐘後入球能力最強的球隊。

禾都想要勁前鋒, 好似早排山齊士打正前,由佢第一點壓迫D波都快返好多啦
早排雲加都50幾M BID波圖前鋒,但俾波圖拒絕佐

改緊

雲加出50m bid人
好難相信

快

係傳話bid拖連奴個個，不過me就唔信

小弟係終極長期阿粉，但真心覺得雲加係廢閪（唔好同我講佢有贏波仲時有佳作。仆街，贏波係龍門嘅職責，幫球隊贏波係球員嘅任務，作為列強第一教練每季起碼都20+ ，唔係佢一季20+就好似拎左冠軍咁）睇見佢救唔到輸波之後露出好失望表情就作嘔，我真係好想講你唔撚係覺得自己會贏得到掛。我係保特嘅話，諗起後面有件咁既廢柴真係寧願自己教，難怪保特有時教到自己坐係到發夢

萬乜鬼箭 依幾場有無睇波架
成隊波得拎波果個會郁架咋
其餘人企定定睇波

仲話用65m買拖連奴個比洛迪添

就係阿狗先有自知之明
頂級前峰邊有你阿狗份
咁多亨利咩
過左咁多年都唔化

我講近幾季，細數據行開

SOR我記錯佐Belotti係波圖

亨利名嚟啫，有第2個出嚟勁嘅你叫佢亨鳩你都得，唔係阿粉咪搞事

你5 sick 中文定咩 Diu le 刀廢時

小弟係終極長期阿粉，但真心覺得雲加係廢閪（唔好同我講佢有贏波仲時有佳作。仆街，贏波係領隊嘅職責，嬴歐聯係作為阿仙奴領隊嘅任務，作為列強第一教練每季起碼都30+不敗 ，唔係佢一季不敗就好似拎左歐聯咁）睇見佢輸波之後露出好失望表情就作嘔，我真係好想講你唔撚係覺得自己會贏得到掛。我係保特嘅話，諗起前面有件咁既廢柴真係寧願自己教，難怪保特有時教到自己坐係到發夢

我都想講，我寫好草稿你都改錯，係咪文盲，點知有ching快過我

連反基大將都係wtsapp 公布暫時反基直至另行通知

中文吾巧矛計

Who

WHO

who

唔通係dc

新會然？

事緣格列沙加未婚妻的足球員哥哥在周末觀看過沙加的英超比賽後，於周一晚因遲到未能趕上返回德國的航機，以至他們在機場大發雷霆與職員爭論，更有指格列沙加曾以「f*cking white bitch」辱罵職員，因此觸動警方到場調查。

阿歷士張伯倫放上twitter的相片中，見到24名阿仙奴球員，當中包括陣中球星阿歷斯山齊士、基奧特、比利連等等，就連被外借的耶耶辛洛高亦有出席，並攬住哥斯尼一起合照。

阿仙奴名宿皮利斯透露，阿歷斯山齊士至今仍未立定主意，會否簽下新約。

山狗可否不要走

簽個名都懶

姐姐 哥哥 支持下啦

萬能 template

走開啦弱智

即係dc?

團年飯都唔食

成班球員都反燒

坐隔離個令女同事食完飯返泥就係甘打c eight啦，巧辛苦甘，點幫佢巧牙

咁少咗邊個

請佢忍汁

而家d後生一放假就去旅行連公司聚會都唔到

小弟係終極長期阿粉，但真心覺得雲加係廢閪（唔好同我講佢有黑哨仲時有佳作。仆街，贏波係領隊嘅職責，幫球隊過數係領隊嘅任務，作為列強第一教練每季起碼都不敗，唔係佢每季第4就好似拎左冠軍咁）睇見佢拉唔到拉鏈之後露出好無奈表情就作嘔，我真係好想講你唔撚係覺得自己會拉唔到掛。我係保特嘅話，諗起後面有件咁既廢老真係寧願自己教，難怪保特有時教到自己坐係到發夢

條女真係好正xxxx一手撕開...........

保特呢D 49000就躝啦

年三十有冇真毒挽cs + war3通頂牙
條女仲嬲緊禾可能要過完年先采返禾

小弟係終極長期阿粉，但真心覺得poba 係廢閪（唔好同我講佢有開po仲時有佳作。仆街，開po係poba 嘅職責，霸住連開十鳩幾個po係作為阿仙奴poba嘅任務，作為列強第一poba每季起碼都連開30+個po，唔係佢開左兩個po仔就好似拎左歐聯咁）睇見佢比家餿搶左開po之後露出好失望表情就作嘔，我真係好想講你唔撚係覺得自己會開得到掛。我係MF 嘅話，諗起前面有件咁既廢柴真係寧願自己開返，難怪MF 有時過鐵膠個面做poba算

年初一ok?

貢快食鮑魚

High juice

war3有咩map挽

三十至初三刀可以

大把 信長 三國 守城 害人td 巨魔 珠羅記公園 鬼捉人......

信長

琴晚請完茅貨牙

今晚挽我今晚down

今年決定打人中6過新年

隻免費alienation幾好玩

挽d咩

由1月26日(四)起至2月8日(三)，經由PlayStation®Store網上購買PS Plus12個月會籍，可即時額外獲贈3個月會籍

有矛性愛金字塔

可以牙 Ryo 今晚挽5挽
琴晚cs Ryo 巧西利

今晚幾典打csgo牙？禾放工食埋飯應該ok，但me is 廢jer

9點左右 琴晚刀有5件 其實可5可以自己fd 3v3茅其他人？

禾刀想夜晚同尼地挽

今晚同條女屋企人食 5得啦

你係屋村上網條線問題定點？

有冇諗過唔要pccw寬頻，買隻wifi蛋+出個csl/3/SMT真無限plan，咁樣可能仲快過d村屋 8MB share上網，但一個月月費要400幾

呢個要問保蛇

你開房邀晒啲人咪得

我今晚ok

巧貴

老人玩耐少少都眼累

要夠10個？

唔使

貢典正

今晚想試下 之前明明禾地刀可以1on1

禾聽日出發去台灣

小心遇空難

係貴架，但我d村屋fd都係咁樣做，得8MB仲要成棟3層share，夜晚想開spocast睇波都睇唔到

有雲加照住驚咩

保蛇1on1好撚勁

禾刀系，所以有時睇吾刀

禾初五去

U 琴晚 Fifa ng join we
禾地琴晚巧多人cs 牙

你哋吾想要電腦？

Yes only fd ta fd

保蛇去屌台妹

你地兩個互屌

布B係1定0

唔及布ching玩格劍

要撳～開個控制台，然後打bot_kick

1on1

john

比你屌打

有矛人陣間挽

Me
9:00 play

明知禾九典吾挽

=.=

點解晚晚都唔得

禾WiFi巧廢，夜晚打會過千ping

有無人知幫notebook掃塵一般黎講是咪唔難

搵水沖會比較快

吾難牙，禾都係自己開機殼之後掃

部機風扇勁嘈 想開黎掃但又驚整壞

鐘聲響起考試的訊號

浸係水到拎上黎就ok（唔超過10秒就ok)

no thanks

how see

Mtr 巧多黑c

[img]圖片網址[/img]？

做乜想叫春？

溫書啦

好大壓力，尤其第一考幾好，好驚失手，更加唔想令其他他人失望

人...吠

屌奶星星期一send求職信今日打嚟叫我聽日in，乜都未準備好，transcript reference letter乜鳩都無

古天樂續咗約

續到2022
仲要冇違約金條款
再望下我地燒山...

ching見咩工？

我見依家呢份乜春都冇睇過我，transcript都冇睇過

唔續約點屈疤狗錢

咁嘅質素成世留係利算啦

古天樂>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>OZIL

Arsenal FC ‏@Arsenal

Has it really been two years since this @EmiratesFACup stunner?

"If you love football, you love Tomas Rosicky" 🤘

咩工牙

傑志亞冠版波衫連number賣 $849，好似有d貴

James Pearce ‏@JamesPearceEcho

Philippe Coutinho has signed new five-year contract. Makes him club's highest wage earner on around 150k per week. No release clause.

150k已經係頂薪

咪吠啦毒狗

想知邦子依家點

X唔笑狗刀X

做生意包賺？

any lin

咁年宵呢d搵快錢既地方的確唔係好岩賣原創野，一黎一定唔平，二黎行年宵d人都係貪得意買野

唔計熟食檔，年宵最好賺就係賣d淘寶侵權野同氫氣球

生面口留名

宜家D 人賣侵權野仲理直氣壯,CLS

原創野輸俾d淘寶侵權野其實咪即係好似輸黑哨咁
明明犯哂規但係冇人吹

枝水牙信屋33蚊6枝

糖水魚蛋

自貼是常識吧

係呀，海關唔會主動查，要有人舉報先肯查下，仲要唔係下下都做野

大大隻pokemon果d擺到明侵權，都唔主動要人出示老任授權證明

傻既先會行年宵
賣埋d垃圾又要迫餐死
d野仲要特別貴

理撚得你 錢已袋

年宵賣埋哂d垃圾就最賺錢，氫氣球呢d成本一個比盡$0.5，但賣成幾十蚊一個

真係好多年無行，宜家睇d人報導好似變佐淘寶散貨場咁

Backup 佬：理撚得你 已儲首期

咁人地覺得唔抵都係好正常啫

近呢一兩年刀茅行 逼到on9又易撞到識既人擺檔俾人屈錢
利申：試過俾人屈買左$200 cool荀

抵啦

禾地君子足球 然禮儀豬3分

黑哨就收爹啦

A steward (not the same one who stepped between the manager the fourth official), came in asking us to clear the room with a silently fuming Arsene Wenger right behind him.

It appears, after the pictures we saw of Wenger being sent off and then appearing to push Anthony Taylor, he headed (or was taken) to the first place he could find to watch the end of the game. Which turned out to be with us.

We didn't leave. You can't do an interview if you haven't seen the whole game and, to be fair, although the steward had, Wenger never asked us to.

And so myself, the cameraman Graham and the sound man Neil were in a small (maybe 8ft by 4ft) room with the Arsenal manager watching what would surely have been the end of their title challenge.

It was awkward. None of us in the Sky crew spoke - we had our jobs to do and, to be honest, Arsene didn't seem in the mood for small talk.

He paced around what little space he had in the tight room, occasionally chuntering.

And then he said, 'Penalty!' Ben Mee's challenge on Laurent Koscielny had just unfolded on the monitor in front of us.

禾地爺爺咁勇武都要俾人罰

It seemed to take an age, with Wenger getting closer and closer to the screen, before referee Jon Moss did eventually point to the spot.

He then retreated to the corner of the room to wait nervously as Alexis Sanchez prepared to take the penalty. The tension in the room finally released as he sprung forward with a small punch of the air as the Chilean dinked his kick into the net.

A few seconds later it was full-time and our visitor marched from the room.

當年學校經濟學會投左個，我設計左隻雞型公仔，俾人唔知點樣夾喺膊頭，好似30蚊個，賣鳩晒

之後佢地唔知邊度搵d古裝格格頭飾，陷家產仲好賣，賣50蚊都要係咁補貨

你晒時間設計搵人整，到頭來求其賣d鳩野又唔洗用腦又賺錢

申張正義刀要俾人逼害

老野差D瀨屎

根本on9先係年宵買野
你話唔係太多人當同條女行下街無所謂
屌又多人又行唔到去d檔口到，做咩春

被人迫害牙

自己一個去行唔洗顧住條女又唔

可以抽人地條女水

食屎狗

即係唔係話奉旨要支持原創野
不過家下成堆抄襲野冇俾人捉不突止仲要大賣
真係on9

見人地條仔嬲豬又5夠你高大5敢出聲

講下姐 系屋企打gay好過啦

好在我條女多數都是得個行字唔會叫我買 好慳家

最弱智係行完走都要成粒鐘先離開到維園

屌你老母諗起backup佬搞到今年手足茅得睇達哥打年獸就嬲

禾條女刀系
但系好多仆街走埋黎話"買俾女朋友啦"

睇u吊女

系喎! 矛得睇黑絲年獸

禾樓下新年巧多臭豆腐+串燒檔
通常係樓下行個圈好過去維園逼

‘Money and class’ can lure much wanted Bundesliga midfielder to sign for Arsenal

Schalke currently find themselves 10th in the Bundesliga, which means their likelihood of European football next season isn’t great. It could be worse, Schalke’s losing streak at the beginning of the season had them firmly rooted to the bottom of the table, and the club was in crisis mode.

German newspaper Bild ponder that the lack of European football could nudge Leon Goretzka towards the exit. The player’s contract ends in June 2018, and Bild believe that without Europa League qualification it will be harder to get a renewal.

That then leads to possible suitors, with Arsenal and Juventus named. The German newspaper explain that ‘money and class’ can lure Goretzka to both of those clubs, which is quite complimentary.

Rather than just sneering at the Premier League’s money, Bild recognise Arsenal are a huge pull without that, and in the premier group of European clubs.

Right now there doesn’t seem to be much in this other than Bild pondering and picking out Arsenal and Juventus, but if there’s no contract renewal by the summer then rumours around the 21 year old midfielder will grow.

As well as the money and class, Arsenal have their own little Germany contingent consisting of Per Mertesacker, Mesut Ozil and Shkodran Mustafi.

Leon Goretzka has repeatedly been linked with interest from around Europe but there doesn’t appear to be anything concrete yet.

屌你老母

理撚得班契弟

射人質啦你

好彩我得男朋友

人滿為患唔簽啦

要佢個左閘算啦

Van Djik reportedly out for 3 months. Will miss Arsenal's @EmiratesFACup trip to St.Mary's on Saturday.

手足們北角有無咩平野食推介牙

咪又係豬

得番日本仔一個中堅

今集bio做乜鳩

兩個刀要啦

Outlast咁，又無哂以前d主角

仲有Florin Gardoș,同埋Jack Stephens
Bertrand都踢到中堅

我廠咪又係豬

比人斬斷手腳,淋下水就駁返好
d敵人又好似有不死身咁

矛中堅用都輸就執柒左佢啦

癲恩又上反黎

唔上返黎點吹死阿狗

吹唔吹咪又係前四

M記

祥發瑞士雞脾？
以前銅鑼灣成日去

篇訪問好長
要睇既自己入去睇

世界末日

Ben Sheaf signs contract extension

One of our most exciting young talents - Ben Sheaf - has signed a new contract.

The England Under-18 international plays in defence or midfield, and has been a regular in Steve Gatting’s under-23 team for the past two seasons.

Mirror Football @MirrorFootball

1) Bad news - Wenger might not be able to see Arsenal's latest Chelsea defeat from inside Stamford Bridge #AFC #CFC

鏡報反阿

OptaJoe ‏@OptaJoe

138 – Arsene Wenger has seen his substitutes score 138 goals; more than any other manager in Premier League history. Impact.

愛將

卻卻又贏

屌搬office 去炮台山

卻卻-_-

頭場順利過關

東左少少啫

又遠左屌你老母

普度斯基大發神威土耳盃一場入五球！
自離開了阿仙奴後，普度斯基轉會到土耳其球會加拉塔沙雷，雖然他在剛剛夏天的歐國盃慘成德國國家隊的「吉祥物」，但他在球會表現卻十分出色，今季狀態更見火熱。

打錯~"~

快回倫敦

普仔又贏

Report 佐上面三個分身

雲加唔賣垃圾

Hull City have accepted a £10m bid from Burnley for forward Robert Snodgrass.

過2關了

咁侯城可以汁柒左佢

賣曬d主力

轉工算了

今晚有冇link

波台黐線佬

277e轉油塘再轉去炮台山

日日跑渣馬

仲以為佢去神户勝利船

屌你老母

魔性

火車去紅隧轉巴士都係搭多兩個站姐

原來簽左markovic

紅隧

我正係買左位置

Ben Sheaf has signed a contract extension with Arsenal, and, given how highly the youngster is rated at the club and Arsene Wenger in particular, the news comes as little surprise.

Sheaf joined Arsenal in 2014 from West Ham United’s renowned academy as a central midfielder, with his excellent passing ability in evidence straight away.

The prospect was initially involved with the U18 side and impressed in some fixtures while finding matters considerably more challenging in others.

Last season, however, Sheaf really came to the fore as he stepped up to the U23 side and was also named on the bench for the League Cup fixture away to Sheffield Wednesday – the first real indication of Wenger showing faith in him.

Sheaf didn’t get onto the pitch on that occasion but the experience appeared to provide him with a confidence boost and he went on to produce some stellar performances for the U23s, mainly as a defensive midfielder but also occasionally at right-back.

This campaign has seen Sheaf rise to an altogether different challenge. The England youth international went into the season seeking to continue featuring prominently for the U23s.

He has achieved that aim but, in an unexpected turn of events, has spent the majority of the season so far playing at centre-back.

What started as a temporary experient when Krystian Bielik was needed to provide back-up for the first-team has turned into a long-term project, with Sheaf having excelled in his new position.

The youngster is composed on the ball and can initiate attacks with his varied passing, while he is also an excellent reader of the game and makes precisely timed interceptions with regularity.

Sheaf has continued to be on the periphery of the first-team, training with the squad and making the bench for the EFL Cup fixtures against Nottingham Forest and Reading.

The next step for Sheaf, inevitably, is to make his senior debut and that should come next season whether at Arsenal or out on loan.

Sheaf’

咩球員黎？有無介紹下？勁？

呢條廢柴就算把啦

Thomas Tuchel knew nothing about the Aleksander Isak transfer

A report by Sportbild ran this morning suggesting that Borussia Dortmund head coach Thomas Tuchel knew nothing about Aleksander Isak’s transfer to the club, or until late.

Tuchel was asked about the rumours of Isak to Dortmund prior to their 2-1 win at Werder Bremen on Saturday, of which he walked away. It wasn’t until Isak met with Michael Zorc that Tuchel knew of the transfer.

The publication continues suggesting the relationship between Tuchel and sporting director Michael Zorc & CEO Hans-Joachim Watzke is breaking down.

Tuchel also stated earlier in the week that he wouldn’t comment on his contract situation until the end of the season.

come arsenal la diu

偽毒食屎

跑第7

阿Po一堆人矛得過年喇

好彩淨係買左$20

德甲得第四,落後榜首十幾分,不了

我10蚊

矛錢過年

邊個話莫雷拉3x1

路

你咁靚仔一睇樣就請咗啦，使撚睇其他文件咩，我見啲垃圾打雜，乜狗屎垃圾文件都要帶

阿歷斯山齊士和禾確特合共有23球

OG 又撚毒撚手足

禾刀是🙈

Le lo mo ar

影都唔見

今cs

我記得有手足話同左老竇講

日前，亨利在接受採訪時表示，他當初留阿仙奴的最大追求就是冠軍，有球隊開三倍薪水他都沒有離開。

06年拎咗就唔會走

Arsenal Report ‏@ArsenalReport

#Arsenal haven’t breached the 81.1 point barrier necessary to challenge for the Premier League title since 2008.

中2關5系中牙

我all in 佐3串1 茅錢過年關啦

苦主揮手區

屌你老母路斯基

OK

就係我

年30晚官網直播U23對轟

ok

u23有咩好睇
打丁好過

9:00play 夠6件自己圍內打

路清還我血汗錢

信路狗

我而家打住先

開波

要睇波，不了

Kit Chee sure win la

Ben Sheaf signs contract extension
One of our most exciting young talents - Ben Sheaf - has signed a new contract.

The England Under-18 international plays in defence or midfield, and has been a regular in Steve Gatting’s under-23 team for the past two seasons.

買左件亞冠版艾力士

傑志一定入唔到波

我傑ng熱到

原來牙joe開緊live
回家吧

係街撞到ex 仲要真係physically 果種撞 冇得唔say hi

有個ex走wh 就走
想約佢食飯但佢好似唔嗲唔吊咁
應否繼續約

kitchi rubbish

友誼波

約炮

約得成我實會暗示下

我傑

傑志VV又派膠

應該要救到喇下話

以前都屌過啦

個ex 非處 但我冇同佢扑就分左手 係咪好傻豬

唔係處都無得屌

迷普召喚

廢左d喎清

垃圾

Let's go 我傑

落堂

贏波？

躺贏

原來加時

唔同 而家正左好多

艾力士加時頂入角球 贏緊2-1

你一齊個陣幾歲，依加幾歲

艾力士goallllllll
唔好有事啊

唔記得了 4 5年前掛

屌王振鵬

王振鵬我屌你老母臭西

假波

返得工多留意到女女過左廿五歲同之前真係爭好撚遠 靚好撚多

識打扮

d人打csgo屈撚過外掛

真 d女人味出哂黎

個風韻出哂黎 公司個幾件廿八九既人妻真係

冇豬=雞

屌奶星真係好on9

肥鳩都勁過鵬

av

雲加落去都唔會咁on9啦...

好彩放工有睇

av救全家

me10點先完入唔到場

屌真係喊左

伍健個女

agger autoaim

屌你老母好似撚正！！

124分鐘絕殺！

王振鵬死全家

女人味其實你搵條女25 26 日屌夜屌都會開始有

d 小動作

趕入場冇買到波衫

買左即刻俾人入0:1
真係驚冇機會著

521

Yes 所以我都屌緊了

得閒就望下其他女

華度斯幾撚勁，少少鍾意左佢

呢件真心超班，第一場淨係睇佢d企位意識已經知唔簡單

Btw 傑志係時候換龍

淨係屌過18~22

Chelsea and Arsenal are interested in signing 24-year-old forward Alvaro Morata from Spanish giants, Real Madrid.

The Spanish striker has threatened to leave the Bernabeu due to lack of game on the pitch. The club President, Florentino Pérez has confirmed that he can leave the club for a fee of €60million. (£50.8m)

伍健個女
樣波腳黑c乜都有

無著過校服扑野 一生遺憾

不了，有我禾黑ｂ

Av緯好波

我聽身邊d傑fd講換龍講左差不多十年

已經有一年冇做愛了
感覺不會再愛了

斬得

屌曬你地老母 又講女

10年前講都係因為鵬又係大賽派膠姐

有年亞協又係輸佢，今日兩球都唔應該失

見佢仲識自拍冇事啦

好撚靚仔

從來冇做過愛
感覺不會再愛了

咪話條仆街派足咁多年膠點解可以乜事都無

真係好型棍

日日幫伍件含

不過郭劍橋又係另一個垃圾

今晚三串一 年廿八過肥年
馬體會上盤， 森林下盤，皇馬上盤😎😎
認真今次一定會中 認唔到理由輸

字形
Small Medium Large 列印

司法機構招募淫褻物品審裁處審裁委員小組成員
司法機構現邀請市民申請成為淫褻物品審裁處審裁委員小組成員。

淫褻及不雅物品的管制

《淫褻及不雅物品管制條例》（香港法例第390章）規管在香港發布（包括派發、傳閱及出售）和公開展示的淫褻及不雅物品，包括印刷品、錄音、影片、錄影帶、紀錄碟和以電子方式發布的刊物(但不包括《電影檢查條例》及《廣播條例》規管的電影和電視)。

根據《淫褻及不雅物品管制條例》，「淫褻」和「不雅」包括暴力、腐化及可厭，而物品分為以下類別：

第I類 : 既非淫褻亦非不雅
第II類 : 不雅
第III類 : 淫褻

第I類物品的發布不受限制。第II類物品不得向十八歲以下人士發布；發布第II類物品時，必須符合若干法例規定，包括以封套把物品密封，並在封面及封底印上警告字句。任何人不得發布第III類物品。

淫褻物品審裁處

根據《淫褻及不雅物品管制條例》而成立的淫褻物品審裁處（下稱審裁處）具備專有審判權，負責裁定物品的類別，即是否淫褻、不雅或既非淫褻亦非不雅。

審裁處在裁定物品是否屬於淫褻或不雅時，須考慮的因素包括一般合理的社會人士普遍接受的道德標準、物品整體上產生的顯著效果、發布的對象、展示物品的地點，以及物品是否具有真正目的。

審裁處由一名主審裁判官及至少兩名審裁委員組成。審裁委員從淫褻物品審裁處審裁委員小組中透過電腦隨機選出。擔任審裁委員的酬金是每天港幣800元。

淫褻物品審裁處審裁委員小組

淫褻物品審裁處審裁委員小組的成員，由終審法院首席法官委任，任期三年，並可再獲委任。凡終審法院首席法官認為符合下列條件的人，即有資格獲委任為審裁委員小組成員：

（一）通常居於香港，居住期不少於七年；及
（二）通曉書面英文或書面中文。

審裁委員小組的成員來自社會各階層，以確保審裁處採納的審裁標準具代表性，並符合社會的道德標準。

最後$20刀信左路清豬左

Ryo岮

跟路狗 低你啦

奶伍健個女黑ｃok?

燈

有矛圖？

司法機構招募淫褻物品審裁處審裁委員小組成員

ａｎｙｏｎｅｊｏｈｎ？

三級可以係變態核突果d, 睇完有心理陰影

３年任期

全月重心 阿仙奴客勝修咸頓

鳩乙去見工啦
岩哂佢做

摩納哥主其他點睇

不了 利物浦主其他

屌你老味3月d開波時間改到咁西

核突個d我接受唔到架啵

有雲加 新年無窮人

迷雲過肥年

新年等我祝福迷雲

全月重心 足總盃阿仙奴客勝修咸頓

越核突你越興奮

你從邊到得出呢個結論

睇你平時啲留言都知啦

唔好燈啦

有雲加，矛窮人

基奧特首球

Liverpool are in negotiations with Sporting Lisbon over their defensive midfielder William Carvalho, who is valued at £26m. (Source: A Bola)

依家買阿仙奴英超冠軍仲有10倍 發達大計

成世留係葡超算啦

藍斯

禾地傳佢個時好似唔至呢個價，宜家平佐？

自己on9定被人整爆

「牙買加飛人」保特去年里約奧運創下「Triple Triple」的3屆9金壯舉，卻因隊友尼斯達卡達被驗出在2008年北京奧運服用禁藥，當年取下的接力金牌慘被褫奪

場內場外都柒到核爆

比王振鵬嚇到心都離

艾蒙d 朋友

Usain Bolt loses one Olympic gold medal as Nesta Carter tests positive

保sir

第二球失得好離譜
btw 費蘭度今日好勁

收到風黎左淚妹 係咪ryo妹fd子

今季十對最強進攻拍檔組合

Wenger on Ismael Bennacer: "He's a player who's not spectacular, but very efficient. Once you put him in the team, you don't take him out."

Bennacer: "He can defend very well, he's a fighter, a left-footed player and very efficient going forward. He's a real box-to-box player."

Bennacer: "He is still young, still lacks a little bit of experience, but is a very promising player."

又box to box
等睇改口

仲要禾仔傷左咁耐

季初禾仔carry成隊

手足好波

Ste Mc@SteMc74

In my database (inclusive of this season). Shots from outside the box. Andros Townsend 155 shots, 6 goals. Aaron Ramsey 148 shots, 2 goals.

Ted Knutson Retweeted Ste Mc

I had a mild argument at the "Rap Battle" Opta Forum about how bad a shooter Ramsey is with [REDACTED].

Pretty big hole in his game

On the other hand, Ramsey is going to face far more deep blocks than Townsend historically (more bodies).

He's still not good at shooting

盧卡斯是咪得罪左雲yaya
搵iwobi打右翼完全0作用 都唔肯用個差唔多場場交到貨既

今日全隊除咗膠鵬唐文最抵屌之外其他尚可接受 費蘭度同金奉珍

不至於0作用

新買不嬲係咁

又反藍

Watch our Ambassadors @Alex_OxChambo @HectorBellerin @DanielleCarter @cakpom take on our Cooking Challenge!

Three fixtures moved for TV coverage

Three of our upcoming Premier League games have been moved to accommodate live broadcasting.

We can now confirm that the following games have been rescheduled as below:

Liverpool v Arsenal
Saturday, March 4, 2017
Kick-off: 5.30pm (originally 3.00pm)
Live on: BT Sport

Arsenal v Leicester City*
Saturday, March 11, 2017
Kick-off: 5.30pm (originally 3.00pm)
Live on: Sky Sports

West Bromwich Albion v Arsenal
Saturday, March 18, 2017
Kick-off: 12.30pm (originally 3.00pm)
Live on: Sky Sports

* subject to possible FA Cup 6th Round participation

The ‘standard’ TV selections have now been made up to the end of March 2017.

Ordinarily, fixtures up to this date will not now change. However, as ever, all fixtures remain subject to change and circumstances may yet arise which result in further fixture changes.

留意到仲有好多人反禾

渣ga
中學先系最淫亂時期

未試過

我禾踢少五場少夏世三1G1A

日日放學趕返屋企扑野

吊你呀

皇天擊殺

皮子有冇入過場睇本地波

今季唔簽即食？

香港對不丹算唔算

計

點解仲要簽

有學生優惠好用盡佢

係

艾力士唔知要傷幾耐

今場$160, 其實都幾貴，得2000幾人係買飛入場

好趕客加上尋晚好似跑馬

學生都60

$100波飛引多d人入場，賣幾件波衫條數都係返度啦，入場人數又靚靚仔仔多d人

傑志d媽劇停同全盛時期既羅神冇得比

留名等睇狗志Cap水仲多過五件

好彩今年識到班睇本地波嘅手足
唔係我諗依家仲係場場睇oncc

實cap得多，狗志有3場主場，仲要有一場係對恒大有鄭智狗，如果咁都少過3000人入場既話東方真係執撚左佢啦

自己一個入場睇

渣架

你就渣

自己一個刀仲入場 先高汁

成班fd於算入場都靜到仆街
搞到我都唔好意思自己鳩叫
之後自己毒撚去睇波玩得仲放
個感覺正好多

任你鳩嗌

祝大家雞年進步

丹尼路笑撚死人咩

利物浦

已射

我暴又拎冠軍

southampton對住49000又腳軟

利記準備出局